不如TG整番1個post專係俾狗仔狗女

番咩學校邊班地區 方便大家去關心

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳